係咪我太自把自為

條女琴晚屋企得返佢一個 佢話怕黑 自己一個又驚
咁我咪醒水諗住過去佢到比個驚喜佢陪佢訓
去到個陣 :我 :女朋友
:我係你樓下呀
:走呀 我都無叫你黎
係咪我做錯d咩

尋晚有我陪你條女
我地仲互射左3次

陪緊第個緊係叫你走

遲左步啦
人地咁多兵 傻豬

笑死

的確係有啲唔尊重
下次問下佢想唔想先